[拉打撚] 有冇同好覺得EX-AId屌打哂平成所有拉打?

當初公佈時，大家一致屌柒造型 實情上我唔否認

不過自從開播就仲有宜家幾集就完，大眾一致好評，頭30集集高潮，要黑暗有黑暗，要打鬥好睇都有，主角垃圾之外，其他所有角色都入到戲
除此之外，唔少集數緊扣翻佢嘅主題--醫療，呢點一直係拉打嘅弱項(唔識扣題),不過多得神編劇同導演，呢點已經冇係ex aid出現過
坦白講句我覺得ex aid已經超越左舊平成三大神作--kuuga 龍騎同faiz
有冇手足同意

問過虛淵未呀
依套野淨係望到對SD高達眼都唔想睇啦

lomo 又派膠

老虛頭十集好悶阿嘛

不服請搏咀

收皮啦 又無黑暗元素又無血又無改造人悲哀又無蝗蟲眼

咁都叫拉打?

望慣左好型

睇埋結局再評論

以前正宗既拉打又要俾人改造又要斷六親先做到拉打
而家個啲二打六求其街到執條腰帶都變到身
背負既黑暗根本冇得比
我真係得啖笑

Yes 新平成包括苦瓜收晒皮，得filter amazons 先係神作

依隻野心口仲有血量比人睇
屌你超人咩

舊平成神作個個唔係死就消失
依家個D套套結局都跳起出動
不知所謂

W

畫面太光，無filter, 垃圾

細路哥咩

我覺得W排第2

咪係 無死過人都唔好意思叫自己神作啦

拉打Lazer(轟)屌打樓主

講真係幾好睇
講劇情唔好話成個平成
連昭和都冇一個比得上
唔係一味黑暗同悲傷先叫做好睇
呢啲嘢睇得多都悶啦
好多人連睇都唔睇就話垃圾係咩心態
淨係話外型要好睇嗰啲人麻煩去睇kabuto, wizard同kiva
嗰啲一定啱你睇

釣魚

其實我真心推介

drive先最正，exaid臨尾已經開始拖

睇完amazon第二季，我笑而不語

仁叔一個都秒曬啦 仲ex aid

ghost死左咁多次一定好好睇

nana下san

係日本睇埋個劇場版，個故仔真心唔錯

btw除左ghost係世界級垃圾之外，各有各好無謂比較啦

如果W可以去到菲利普消失就完仲正

認同
不過兒童向嘅野就算啦

只要係amazon就要死 包括自己 呢種先叫背負 仲要教條口靚仔出黎頂心頂肺 個仔又唔生性

戀屍就唔好講啦，半套都垃圾嚟

講垃圾好似計漏咗wizard喎

Ghost 死咁多次人，點同wizard 啲垃圾比

6集垃圾姐
還可接受

仁叔一出場就唔同曬

計埋season 1 都有1/4 係垃圾
不過有石油有filter 就變高質

又唔血腥又冇filter 失敗
又SD高達眼又小露寶 失敗中嘅失敗
係我心目中得Ghost同Wizard係神作
如果有朋友想睇拉打我會建議嘅入門作係以上兩套
當然唔少得大家口中話劇情好造型又好好嘅kabuto啦

係
同埋小悠變身果幕

世界第一

Kabuto >>>> wizard >>>>> ghost >>>>>> 其他 >>>>> exaid 同drive
當然有石油有filter 個啲世界第一

我信你，魔法戰爭世界第一

我覺得唔誇張
EX-AID超好睇

Exaid都叫拖?

你唔係覺得正宗出場之後冇問題呀

冇電單車都叫自己拉打

你當貴利佬係乜

咁講drive都唔算係拉打啦

又釣魚

其實社長出之後每集都有d野講到，
每個角色對存檔續命既立場、害怕變得重視生命、型彩救人定救已死既女友，最新嗰集交代埋貴利佬復活意義

不過要集集睇住老社長輸

敝人真心推介

綠色幹部定律

係呀，不過初期角色衝突無哂咁解。
變左圍威喂打大佬。
黎斗既完美遊戲無左件事（明明佢只係唔妥老豆搶左自己GM個位）
貴利佬滅絕所有Bugster無左件事。
反人類Buster又無左件事（因為死剩parado同poppy）
點解班友覺得人類比Bugster身份好又無左件事。

好多野都無交代就剩返幾集完。

存檔續命講完冇跟進，咁你不如唔好講

正宗一出場話要搞好營運唔會死人，突然變成死得愈多人愈多人玩進軍海外

衛生省失撚左蹤

大我之前咁支持飛彩復活小姬，到飛彩犧牲小姬救大我
大我完全冇反應（正確d係佢唔知，亦冇打算俾佢知）

Parado由宿歒角色 話佢知道生命可貴 變左永夢隻狗

正宗同黎斗個父子紛爭，又係冇下文

其實我比較想黎斗做最終boss
咁樣就可以講返主角同佢之間對人命既睇法對立

依二十集 根本直水式下滑

差在未ghost化，學老社長話齋，無敵卡帶根本唔應該出現喺隻驚度
無敵開始亂咁嚟，lv100個位又有bugs
之前型彩完全頂唔順lv50，lv100可以完全冇副作用
仲有dododo黑龍劍係完全體bugster，根本中意幾時復活都得

連一開始設定好要nico尾刀先攞到通關卡帶依個設定都冇撚埋

有d帶，多啦黎斗又整一個，正宗又無粒粒整一個

話時話100lv型彩睇落仲廢過50lv
50lv又消對手buff又操縱小怪，100淨係識斬

黑龍劍死法勉強當佢同肥社長一樣，pause食咗必殺技

當咩...佢又唔係Pause死, 佢比nico打死之嘛。一定可以復活，不過個設定唔見左咁解

有回復技，不過tv暫時未用過

又係on99 re完game 又話要從新適應游戲神病毒
同一集轉個頭又話自己已經適應超越99lv
雖然係死得型

其實冇nico開槍射佢，直接同正宗攬炒會收得比較好

其實re game呢個設定真係冇咩用

呢part真係拖戲

我寧願佢真係收咗無敵皮
最後用返永夢(M)身份埋尾
兩個合二為一打贏
咁嘅結局應該先係最完美

無敵真係屈機
Last Boss見到無敵好似見到Last Boss咁樣

話說reset會唔會復活左復讀姬

留名學野

講起parado，其實點解唔整多餅無敵比parado用

會

合理上會

1. 好多套拉打都係咁 初期衝突 > 互相理解 >合作打boss
exaid個班人既衝突都叫解哂
而且主線偏向打boss 唔係龍騎個種拉打互片
我又覺得冇咩問題既

2. 開始洗白之後就好似淡化左呢點
對rider chronicle冇左開頭個種執著

3. 呢個應該當係佢做拉打既原因?
滅絕所有bugster呢樣野太似主角做既野
貴利佬再做就搶哂戲架啦
reprogramming技術 + 疫苗當佢有份做野就算啦

4. 感覺上呢個設定俾bugster=npc取代左
好似npc咁達成一個目標就夠
parado享受打機樂趣
poppy想同人一齊玩
graphite貫徹自己做一個敵方角色

開頭以為bugster又係想統治世界之類
點知原來唔係玩侵略
只係俾黎斗利用既工具

5. 呢個真係未有詳細解釋
前幾集輕輕帶過左就冇再講
仲以為今集貴利佬vs黎斗會講埋

1. 呢個唔知高橋想hold幾耐先講
而家仲留係雙方搶proto帶既層次

2. 所謂既搞好營運咪就係
多人死 > 親人/朋友想復活人 > 買game > 自己落場打再死 > loop落去
做到令人買game就增加營運數字
同埋佢想管理人既命首先就係要人死左變data
對佢黎講 死多啲人先好呀

3. 呢個真係駁唔到
證明政府機構都係垃圾

由31集打老社長打到結局
單係呢個創舉就足以由神作推落佳作
唔係故事搭夠根本就同ghost後期不斷loop眼魔神冇分別

追到 fourze 就冇睇拉打，第一日見exald個look就知神劇情

Rc唔係直屬衛生省咩

係不過你有幾可見到衛生省有行動過
佢地未又係因為戲情需要而走出嚟

我覺得衛生省將所有嘢俾cr做哂就算
所有戰力係哂cr
就算佢地作反都吹佢唔脹

不過計埋戲場版，明明gd係好容易做出嚟
政府都冇諗過量產

W最有feel

可能手術好難成功呢

有個世界第一醫生

外科手術同適應手術唔同

W fan表示exaid刺激好多

完整度 w一定好過exaid

完整到最尾個集多餘

係咪得我先覺得最尾個集係神來之筆

釣魚，EX-AID已經崩晒，高橋悠也寫得太迂迴自己follow唔返

求其攞一點嚟講，點解Ｍ殺完parado之後唔同fd講留左後手
由得佢地打正宗？如果唔係正宗突然左膠上身放生佢地
成套作品早就冚家死撚晒

想聽聽巴打點睇最尾個集

純粹happy end同sad end既分別
唔理飛利浦有冇復活
最後一集的確睇到翔太郎既成長，又了左若菜既心結
不過大部分連登仔鐘意乜都要sad end亦都唔奇

由 W -> Joker 作為結尾已經好靚
但復活呢part嘅感覺就好似變咗返轉頭咁
令結尾變得唔係結尾

首先唔係釣魚，我真心咁想同拉打fans討論最好睇平成拉打係咩

最二就係krc篇垃圾我認同

個人喜好問題啦
呢種冒險永不完結既ending都夾w個tone咁就ok啦
翔太郎就算有所成長但翔太郎永遠都係翔太郎，二人一體永遠都係二人一體，大家既本質係唔會變
我只係覺得冇其他人講到咁差

其實我都覺得若葉頂替菲利浦會幾有趣

但係前一集做到咁ending feel搞到下一集個轉折好怪

飛彩又係
勁坦白話自己救左大我，明明可以寫多次無間道

垃圾又稱唔上，跌watt就梗有
Krc篇有個問題係支線同設定太多
如果拆返例如飛彩條女條線，parado同永夢既關係分開黎睇會舒服啲

當初有諗過最後係左手同公主相戀之後公主洗手革面咁嘅結局

咁咪又loop，到時又有人話唔鐘意
而且當下係要飛彩解開心結而唔係繼續係呢pt到糾纏

唔可能俾翔太郎溝到女
而且佢同飛利浦hehe咪即係玩緊若菜囉

拖得好睇唔係問題
依家係唔識拖，所以全部野快快手完，之後發覺仲有成十幾集寫，唯有不斷放生 搞埋re game

最on9係
原來無敵係可以打斷人地消失（打parado果埸）
咁佢一開始出場同之後又唔對社長用
又要為左拉長劇情而放過社長
Reprogramming 能力又冇再提 on9

最on9亦係冇可能超越平成
明知老社長／肥社長會害死d平民
仲由佢地繼續落去 自己就繼續做醫生
反而唔係去殺曬佢地
邊套平成知道怪人位置 仲會放任班怪人

咩叫無敵可以打斷人地

點睇Wizard次次打幾下隻phantom就著草
但佢自己又唔去追

打斷人地消失

集數唔夠真係好大問題

左手係漫畫度有得溝下女啵

唔同
Exaid係知社長係幻夢corporation棟野入面
唔似parado同Dododo 咁唔知係邊

本身好好睇，再搭一集普通嘢作為結局，會唔會有啲BBQ嘅感覺
本身集嘢都唔係話唔好睇，但係同條線唔夾，顯得佢多餘咗啫
如果套嘢中間插一集單元劇，你都唔會特登攞出嚟講啦，但係依集係結局嚟

飛彩條女嗰度都吹鳩脹
前邊又話救死人係反智
但又自己貼埋去老社長度

依點我覺得唔係無敵能力上打斷人哋消失
而係永夢同parado本身係二為一體嘅特性
好似parado可以入永夢身體
咁衰弱咗嘅parado俾永夢吸返入身體都算係合理解釋

呢個真係你夾硬搵位入 飛彩都係個普通人炸，同埋條女一直都係佢心結

所以佢最冇資格話傻鳩主角係新人

但無個溝得成呢
青梅竹馬有仔之後做左頭兩集敵役，莉莉唔駛講，唯一一個有機會的雪繪又失哂憶
比起上黎照井真係成竇後宮 菲利浦又有家姐同伊莉沙白，係得翔仔一枝公到尾

要搵持有者真身都需要時間架
而且去到40幾集先至園咲家係真敵役喎

咁咪型

啱啱醒起
a to z劇場版個女人其實係唔係真係菲利普老母
最尾有幕見佢包返啲繃帶上身

連E哥都有兩條女

劇場版個老女人係E哥老母.....
菲利普老母由頭到尾都冇show過個樣出黎

我都知個女人係e哥老母
不過最尾係有一幕佢有包返啲繃帶上身
仲特登show近鏡
唔知個幕做咩

唔係唔知，一早第9集潛入去園咲家查甜品師傅失蹤單野果陣已經FEEL到

不過果陣翔太郎已經中左TERROR既能力，潛意識唔敢再接近呢個家族既內部(4十幾集講返個原因)

最後復活雖然唔多唔少有商業考慮(方便之後電影玩合作)，但其實都對應返nobody's perfect個主題

翔太郎對個細路講其實自己無佢想像中咁堅強，有時一個人都係硬住頭皮頂硬上; 心目中其實都仲係好依賴菲利普，的確佢一直都係HALF-BOILED唔成熟

就算HARD-BOILED到好似師父咁，一樣會犯錯(MOVIE大戰SKULL過去篇)，呢個時候需要有個PARTNER可以互補不足，成套Ｗ都係講緊呢樣野

最後一段其實都特登比D角色做返一對對咁

CR同衛生省個問題我睇台灣仔討論覺得講得幾好

有個問題係有時用左觀眾既上帝角度睇就會覺得可以剷GENM CORPORATION

但其實以劇中平民角度睇就係一間遊戲公司隻GAME玩完會有危險，但出左聲明話只係演出一部份，同時間公司轉左老細之後又表明會盡力營運隻GAME等玩家爆到機拯救到消失左既人(但我地觀眾知道只係正宗呃人黎玩再GAME OVER佢地) 如果衛生省夾硬冚GENM檔既話，以平民角度睇就係剝削左救返消失左既人既機會，會有輿論壓力

而且貴利偷返D帶返黎果陣都話過DATA比正宗鎖左，結果都係要打爆正宗餅帶，咪等於而家做緊既野

左手右手天生一對

咁係因為Parado係由永夢而生嘅bugster，等同於永夢遊戲病發左個陣parado可以上佢身救佢一命，唔關無敵事

其實應該係講緊
Parado:下次一定贏（準備走佬）
永夢閃過去捉返住佢個一下

第一次睇個段野
不過應該都係諗多左姐

你當parado走既方法同社長唔同
parado係bugster用變data既方式走永夢咪可以閃去捉住佢d data
btw我覺得係特攝片講點解唔追住個敗走既敵人有d無謂
情況就等於問點解唔一變身就用超必秒人一樣

衛生省一開始就知poppy係burgster,故意請佢?定係後來先知?

SD隨時大過你

響鬼邊撚到求其執條腰帶就變到？

OOO真係執正黎做，一出真木博士燒家姐無耐實被逼腰斬

無睇好耐 但係Decade永遠都係我最愛

一開始就知

其實Faiz去到後面已經無劇情根本唔好睇，劍先正

最後一幕超sad 始你就繼續以人類的身份生活吧！繼龍騎之後第二個深刻嘅結局

ex aid未結局評論唔到
不過論深刻嘅話一定係龍騎
為左個細路而捨生
最後同好基友講果句：身為拉打都希望關掉鏡世界

因為本來就係要誤導菲利浦以至觀眾佢就係菲利浦老母丫嘛
正傳過多兩三集先至公開Shroud身份

有冇講點解明知係bugster都要搵佢入黎做?

社長有集講過
好似係為左幫手對付bugster 而用

睇正皮好似真係認同既多

少人唔認同阿